# moodle-role_sepe
Rol SEPE para moodle

Este rol permite el acceso del SEPE (Servicio Público de Empleo Estatal) a la plataforma moodle con derechos restringidos.

## Instalación
Acceder a: Administración del sitio > Usuarios > Permisos > Definir roles y pulsar el botón 'Añadir un nuevo rol' 
Importar únicamente el archivo .xml. No modificar ningun parámetro.

Al finalizar la subida, moodle nos mostrará la configuración por defecto del rol. El rol utilizado como arquetipo es el de 'Profesor sin permiso de edición'. Guardar los cambios.

## Configuración 

Crear un usuario para el SEPE y matricularlo en los cursos usando el rol SEPE. Si es necesario, pueden permitirse o restringirse los permisos editando el rol.

## ChangeLog 

- 1.0    Abril 2016      Version Inicial
- 1.1    Febrero 2017    Eliminada la visualización de todos los grupos 
- 1.2    Junio 2022      Actualizado a moodle 3.11. Revisados algunos permisos nuevos

